17歲逆子嫌買錯飲品 拐杖打到父母逃落樓

沙田發生逆子毆打父母事件。消息指，昨晚11時許，博泉街水泉澳邨嶺泉樓一名83歲姓楊老翁，替其17歲兒子買飯，回到家卻被嫌棄飲品冷熱出錯，兒子與其老父及姓黃(54歲)的母親發生激烈爭吵。期間，逆子情緒激動，不但喝罵父母，更出手以老父的枴杖毆打兩老，兩老分別頭及手受傷，負傷逃出屋外，並到樓下大堂向當值保安求助，由保安代為報案。

警員接報到場，以涉嫌襲擊致造成身體實際傷害將少年拘捕，案件交由沙田警區刑事調查隊跟進。兩名傷者由救護車送院治理。

買錯ps4 嗰個小朋友大個喇？

父親買錯psp被毆

抵死喎

法國麵包呢

係咪佢架個仔
66歲都射到精

大陸邨

83歲，17歲仔...

條廢佬肯定娶大陸婆 呀仔打得好

又窮又老生仔打死佢立税人義少件

六十幾娶新個三十幾，仲要咇多舊叉燒出嚟。

水泉澳係大陸蝗集中營

點解今次保安無講幾多歲

即係6X廢老搵個3X大陸人埋單落黎生
正仆街

仲以為假新聞

正皮左

抵啦
生劏個老屎忽斬死埋個蝗母再跳吖嘛

83-17-1 = 65
係咪剛剛退休太悶?

打得好

一個八十歲的老人去做健康檢查。檢查途中，老人不斷向醫生炫耀他新婚的妻子多好多好。

“她才二十五歲！”老人叫道，“我們結婚四個月，你知道她對我有多忠誠，她無時無刻不需要我，粘我粘到我都感到厭煩了！”“而且，”老人又說，“告訴你，她最近懷孕了！”

醫生靜靜地聽著，一言不發，“怎麼樣？”老人得意洋洋地說，“不錯罷？”

醫生抬起頭，看了他一眼。“這讓我想起一位失散多年的朋友。他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的事。當時他在草原上遇到一頭獅子，他立刻從背上抓下槍來瞄準。然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來，他只好把雨傘扛在肩上，使盡吃奶的力氣‘砰砰砰’大叫三聲，奇跡發生了，那獅子竟然倒下死掉啦。”

“狗屎，這怎麼可能”老人大叫，“那一定是別人幹的！”

“我也這麼認為”醫生說.....

出力打

珍珠冇咁真

應該係想飲凍檸茶 點知買左熱檸茶

仔打老豆老母就逆子
廢中打仔就天公地道

係買錯12 port switch 個嗰

屌，原來真嫁

咁老生仔

我老母個fd 84歲 (男) 岩岩生左個

終於有新版update

自私撚老坑

康樂路去豐景園614，車程35分鐘

日本警視廳於3日以傷害罪嫌疑，在沙田嶺泉樓，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（17歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（83歲）約好，要父親替他購買於9月3日發售的凍檸茶。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了熱檸茶，這讓少年相當惱火。在吃晚飯時，少年拿起放在餐桌旁的拐杖（長30厘米），不斷毆打父親。
聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」
警視廳表示，今後類似這種由於親子間對晚膳的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。
（按：在9月3日早上，全個沙田的主要餐廳裡面，最少有8000~10000人在排隊買凍檸茶，而店舖及街上亦有大量的宣傳品，讓人一看就知都甚麼是凍檸茶。這樣的情況下，還會買錯的機會真的不大可能吧？）

日本警視廳於3日以傷害罪嫌疑，在沙田嶺泉樓，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（17歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（83歲）約好，要父親替他購買於9月3日發售的凍檸茶。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了熱檸茶，這讓少年相當惱火。在吃晚飯時，少年拿起放在餐桌旁的拐杖（長30厘米），不斷毆打父親。
聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」
警視廳表示，今後類似這種由於親子間對晚膳的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。
（按：在9月3日早上，全個沙田的主要餐廳裡面，最少有8000~10000人在排隊買凍檸茶，而店舖及街上亦有大量的宣傳品，讓人一看就知都甚麼是凍檸茶。這樣的情況下，還會買錯的機會真的不大可能吧？）

法式麵包（長30厘米）

樓上柒兩次做乜...

83歲 仲老過我阿嫲，個仔先得17歲

今次冇人跳樓喎

所以打完佢都冇俾雷劈

香港人申請公屋就俾三十幾四十年屋邨
呢班人就住新邨，搞到變大陸邨
房署好野政府好野

講真 比着我係佢個仔都覺得丟架
自己老豆仲老過朋友啲阿爺阿公